<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Hugo-profile</title><link>https://hugo-profile.netlify.app/</link><description>Recent content on Hugo-profile</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Thu, 23 Sep 2021 18:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://hugo-profile.netlify.app/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>My Profile</title><link>https://hugo-profile.netlify.app/blog/rich-content/</link><pubDate>Thu, 23 Sep 2021 18:00:00 +0000</pubDate><guid>https://hugo-profile.netlify.app/blog/rich-content/</guid><description>Hugo dikirimkan dengan beberapa Shortcode Built-in untuk konten yang kaya, bersama dengan Privacy Config dan satu set Simple Shortcode yang mendukung versi statis dan tanpa JS dari berbagai media sosial yang disematkan.
Inti Kode Pendek Sederhana {{&amp;lt; gist spf13 7896402 &amp;quot;img.html&amp;quot; &amp;gt;}}
Kode Pendek Twitter Sederhana {{&amp;lt; tweet 877500564405444608 &amp;gt;}}
Hugo 0.24 Released: Big archetype update + @Netlify _redirects etc. file supporthttps://t.co/X94FmYDEZJ #gohugo #golang @spf13 @bepsays</description></item><item><title>Example project with details</title><link>https://hugo-profile.netlify.app/project/example/</link><pubDate>Tue, 04 May 2021 11:30:13 +0530</pubDate><guid>https://hugo-profile.netlify.app/project/example/</guid><description/></item><item><title>Markdown Syntax</title><link>https://hugo-profile.netlify.app/blog/markdown-syntax/</link><pubDate>Sat, 03 Apr 2021 23:29:21 +0530</pubDate><guid>https://hugo-profile.netlify.app/blog/markdown-syntax/</guid><description>&lt;p>This article offers a sample of basic Markdown syntax that can be used in Hugo content files, also it shows whether basic HTML elements are decorated with CSS in a Hugo theme.&lt;/p></description></item><item><title>Funny</title><link>https://hugo-profile.netlify.app/blog/emoji-support/</link><pubDate>Sat, 03 Apr 2021 22:53:58 +0530</pubDate><guid>https://hugo-profile.netlify.app/blog/emoji-support/</guid><description>Emoji dapat diaktifkan dalam proyek Hugo dalam beberapa cara.
Fungsi emojify bisa langsung dipanggil di template atau Inline Shortcodes .
Untuk mengaktifkan emoji Beroperasi global, atur enableEmojiKe truehati Konfigurasi situs Andari, Andari Lalu DAPAT mengetik Kode singkatan emoji Langsung di Berkas Konten; misalnya
The Emoji contekan adalah referensi yang berguna untuk emoji singkatan kode.
NB Langkah-langkah di atas mengaktifkan karakter dan urutan emoji Unicode Standard di Hugo, namun rendering mesin terbang ini bertumpu pada browser dan platform.</description></item><item><title>Placeholder Text</title><link>https://hugo-profile.netlify.app/blog/placeholder-text/</link><pubDate>Sat, 03 Apr 2021 22:41:10 +0530</pubDate><guid>https://hugo-profile.netlify.app/blog/placeholder-text/</guid><description>Lorem est tota propiore conpellat pectoribus de pectora summo.
Redit teque digerit hominumque toris verebor lumina non cervice subde tollit usus habet Arctonque, furores quas nec ferunt. Quoque montibus nunc caluere tempus inhospita parcite confusaque translucet patri vestro qui optatis lumine cognoscere flos nubis! Fronde ipsamque patulos Dryopen deorum.
Exierant elisi ambit vivere dedere Duce pollice Eris modo Spargitque ferrea quos palude Rursus nulli murmur; hastile inridet ut ab gravi sententia!</description></item></channel></rss>